{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023021584036/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Unisex Chillax Fox Patch Classic Jog Pants - Black"
    },
    "text": "Maison Kitsuneはブランドで、メーカーもMASION KITSUNEです。 今回提示された商品は男女共用のChillax Fox Patch Classic Jog Pantですが、この製品は前面にスラックスフォックスパッチがセンスよく入っていて、さらにオシャレです。 この製品はコットン素材を使用して製作されており、スタイリングしやすく、様々な上着とよく似合うアイテムです。 素材は表地で綿100%でできています。 製品の洗濯方法は次のとおりです:1. この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 2. 機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 3. 漂白剤や水に浸しすぎると、製品が損傷する可能性があるので、使用には注意が必要です。 4. ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 5. 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 6. 機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 7. 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので、使用する際は注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "Maison Kitsune"
        },
        {
            "question": "この製品を作っているメーカーは誰ですか？",
            "answer": "Maison Kitsune"
        },
        {
            "question": "この製品は男女共用ですか？",
            "answer": "はい、男女共用です。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんなパッチが付いていますか？",
            "answer": "スラックスフォックスパッチが付いています。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "コットン素材です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような洗濯方法がありますか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "機械洗濯は可能ですが、生地が損傷する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品のドライクリーニング方法を教えてください。",
            "answer": "ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせて、ドライクリーニングを行ってください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水洗いできますか？",
            "answer": "はい、水洗いが可能ですが、漂白剤や水に浸しすぎると損傷する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を機械乾燥することはできますか？",
            "answer": "機械乾燥は可能ですが、製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 308
    }
}